調景嶺 I’ve 再現大電視

推

推 得我同一個巴打

我同巴打要回家 求接力

岩岩有巴打 幫手熄左 繼續求接力

其實佢地唔敢放人係個位
不如我地放D自己友係電視旁邊派傅單?

Android 有個叫remote既app 岩岩巴打都係靠佢熄左

位置係邊？？？？

係咪IvE個度想過黎

依加落去睇 已經無左